---
title: "aduge song lyrics"
album: "Amaram Akhilam Prema"
artist: "Radhan"
lyricist: "Rehman"
director: "Jonathan Edwards"
path: "/albums/amaram-akhilam-prema-lyrics"
song: "Aduge"
image: ../../images/albumart/amaram-akhilam-prema.jpg
date: 2020-09-18
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/LuamgOsa40U"
type: "love"
singers:
  - Kala Bhairava
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aduge origi thada badina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aduge origi thada badina"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Katha ne vidichi etu padina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Katha ne vidichi etu padina"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yedalo ninu veedanide premaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yedalo ninu veedanide premaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nijame kalathai kanabadina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nijame kalathai kanabadina"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jagame nishila kanabadina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jagame nishila kanabadina"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Epudu vasi vaadanidey Premaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Epudu vasi vaadanidey Premaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naathoo Nuv levani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naathoo Nuv levani"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aapesthanaa Preminchadam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aapesthanaa Preminchadam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Premaaa Ante sadaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Premaaa Ante sadaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Premisthune Jeevinchatam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Premisthune Jeevinchatam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Payanamai ye vaipuko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Payanamai ye vaipuko"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvu egiri pothunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvu egiri pothunnaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasulo prathi kshanam ilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasulo prathi kshanam ilaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee gelupu korutunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee gelupu korutunna"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuv korinaa nee theeram ee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuv korinaa nee theeram ee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheralani nee kosam ee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheralani nee kosam ee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ayyanilaa Dhooramee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ayyanilaa Dhooramee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa praname ontarai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa praname ontarai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninu chudaga ningi lo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninu chudaga ningi lo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nen agina nela pai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nen agina nela pai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unnanu ila thyagam ayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Unnanu ila thyagam ayi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee prema ke saaksham ayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee prema ke saaksham ayi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naathoo Nuv levani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naathoo Nuv levani"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aapesthanaa Preminchadam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aapesthanaa Preminchadam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Premaa Ante sada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Premaa Ante sada"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Premisthune Jeevinchatam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Premisthune Jeevinchatam"/>
</div>
</pre>